Kobe嘅死令我諗起虐殺原形嘅一句嘢

死一個人是悲劇，死成千上萬的人只是數字

手足
諗返起當初梁義士死嘅激動
如今每日嘅數字
緊記切勿麻木

奶共狗

呢個占士嚟